Pro Club part time 球會 Orphanage，專收無波開孤兒仔

暫時D3 公開球會，不求成績
專收死谷/無波開孤兒仔

~如果你怕教練型球員出聲dominate,想靜靜地玩又得,插mic 9up 又得,幾個踢熟左開party 又得
~唔為比賽,純玩
~唔理咩巴塞車仔踢法,乜都好,傳中OK但最好準/差唔多
L1 高波可以,但你見你隊友無跑/無意識跑就算數啦
~唔鳩扭, 應傳則傳
~盤扭大師練SM既唔該去drop in
~新手老手歡迎,唔好屌人老豆老母,你自己都做過新手,分享下點玩無所謂
~tg group聯絡 ,自己覺得夠人就開,唔使等人
~位置先到先得,如果玩左幾場,又見有巴打想換下位, 大家將就下,自律
~承上最好就多功能撚,最少都識打2個位,唔太識打唔緊要,肯傳比人就得
~暫時谷內氣氛良好

只踢
多人舉報行為不儉既痴線佬
完

有興趣留tg
或者經朋友介紹入group 都得

D2

咩版 PS4?

yes

user 不存在

係咪我已經入左？

SEARCH 個名搵唔到既?

send 左比你但單tick

好 on 9 , 依家先見到你個 msg

sorry, 我打錯

夾到d 平時唔同隊既巴打玩
又傳到又互相撞到波
次次唔同隊友 但幾正

點解隊波唔係叫sunbugs united?

我都想玩吓

ok come ar

好呀！

想一齊玩

Ronaldo3630